［各位幫手屌五毛］五毛分化新策略：唔好多管齊下，唔要兄弟爬山，唔講選舉，泛民抗共派係分化撚，唔講血債票償，要互相指責

每朝起身大量中共打手出分化post，全部同一班人，有新acc有舊acc

對抗方法
1）留低粗口又好乜都好，唔好浪費時間討論，之後負皮，上一頁。五毛統一特徵：會講大家點解冇論點，唔駛理會

2）唔好block，以免五毛圍爐打飛機

3）推番d建制政府做柒事既post，五毛分化目的係想呢d post沉底

最後一句，求大家幫手置頂呢個post
建制facebook遇到分化都識叫人團結要投保皇不焦土，我地冇可能輸比中共網絡大軍

求幫手，連登靠大家

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

行回頭路
講鬼

邊個衝邊個就係鬼

up

6月21日行動大整合

仲有用標題黨，長文，放大政敵一句話來引正評

五毛統一特徵：會講大家點解冇論點，你果個論點點唔好, 但自己冇一個更有效既建議, 話咩從長計議 三思而後行, 拖得就拖

推

真心唔好中計，仲執著係三毛刻意既矛盾言行就入左死胡同，做好自己就得

唔好比五毛得逞

pish

全部叫人唔好衝既，post都係五毛

五毛連續3日，深夜猛烈攻擊

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

三毛開始斷章取義攻擊胡志偉

血債只能血償，票償係咩概念？

又一隻空acc自投羅網

我地連短期目標都做唔到就講選舉

唔好唔記得依家個選舉制度有幾崩壞

選舉主任、誓言入罪DQ、功能組別零票當選

你地執著個咁既選舉有咩意思？

你地仲記唔記得梁烈士既遺願架？ 佢有邊隻字係提選舉呀？

唔出po齋睇齋回應得唔得呀？ 望下個會員編號先講野啦，我係最早個批過來連登既人呀，空你老母ACC咩

三毛死全家 不分化 不指責 不篤灰 不割蓆

吉時已到 大家準備起筷
各有各食 唔使理其他人

fb見到，廣傳

推啊！
621，唔理衝唔衝，聽日出金鐘！
聽日贏就一齊贏，輸就一齊輸！
人數係最大關鍵，唔夠多人，做乜都無用！加強文宣！

繼續召喚新舊面孔

好多人無出街就做孔明

最緊要獨立思考

痴線咩
沙田新城市好撚多遊客㗎，咪撚搞呀

《沒有公投 勢必成事》佔你老母作戰
like=你會想好似我咁一齊衝，點都衝，但一個人好似唔夠

衝政總，佔立院

分化撚未必係鬼

但我想講人們會記得你邊派做過乜
咪成日gut個龜頭出黎打稻草人扼正皮

呢個post要推，凡見熱狗式分化post要入去負皮屌走佢，尋晚一散大量分化post，重要全部基本上有一堆正皮，陰尻D弱智連登仔未睇就投大邊

正解

典型熱狗式分化

我正式宣布621行動升級失敗

話掟雞蛋既on9一定未上過前線先講得出

例子如上
屌完就係咁話一定要流血又盛又冇具體方案
講野唔用腦都可以咁多正評

支持

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

[向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

［分化藍絲材料］泛民要求檢視公安條例及不起訴示威者，建制派缺席讓無約束力議案通過

賊喊捉賊

push

好多五毛鼓吹選舉無用

根本而家政府唔驚你，隨左你真係係選舉上施壓

[突發］ 眾籌朝日新聞出爐啦

7.1 臨近，五毛活躍指數為甚高